星火呢單野要煲比美國同外國投資者睇

屌完612
係時候做返鍵戰
將星火呢單野煲大佢
香港一個國際金融中心都可以亂鳩咁凍結人資產
他朝一日港共唔妥某d外資都可以以照今日既方式
去凍結海外公司同投資者資產

當然可以從人道人權既方法講
但係成效冇上邊咁震撼
去twitter做野先

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

所羅門 佩洛西

一唔屌612泛民就無哂人

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

香港維權律師組織

借位
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

唔好用呢個terms
好支那feel

香港無法治可言

煲大呢個重點